正式宣佈，AAPL係廢股

一係就同我爆上，上唔到就同我跌落去，不停係道妹，屌你老母Tim apple

唔洗宣布了

垃撚圾
發佈會完加開始訂機都爆唔到上去，食屎算啦

問咗tsla未

問過JNJ未？

甲骨文

一拆股太多散戶入場就會變死水一輪直到散戶交貨為止

十個月先升60% 其實都幾慢 zm佢十倍唔止

個個以為iphone就無撚敵，咪引哂d新手買呢隻廢股，老散多，不成大氣

早輪係114 117 個位上上落落左兩星期，我係等到發布會前個晚125左右走。每股股10蚊賺餐下午茶
利申115買

一早炒完啦 仲想佢日日升咩